留意會議時間

立法會主席梁君彥見記者，宣佈會為逃犯條例修訂預留66小時共兩個會議處理，其中61小時討論議案。由聽日開始連續7日開大會。

完成審議之後，就會進入二讀表決階段。不過梁君彥都話，若有大量規程問題或保安問題，作為主席，佢係可以減少辯論時間、結束辯論。

呢個係梁君彥公佈、逃犯條例修訂審議嘅會議時間：
12/6 星期三：11am-8pm
13/6 星期四：9am-8pm
14/6 星期五：9am-1pm
17/6 星期一：9am-8pm
18/6 星期二：9am-8pm
19/6 星期三：11am-8pm
20/6 星期四：9am-8pm